和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

（前文）點解有支足channel?

gofundme:

tg 支足channel （請入）

支足channel目的： 希望幫助到 有需要既學生、小朋友、被捕既手足。手足有需要便出聲，唔好怕醜。

希望各位手足 有力出力 有錢出錢。抗爭得以持續落去

手足學生小朋友篇

格式如下：
1. 想要甚麼援助？（金額多少？八達通？醫療費？飯券？）
2. 講下而家既困難/處境/生活
3. 學生證/被捕文件 連手寫連登or tg username (遮個人資料和樣）
4. 年齡
5.男or女？

回覆需時請見諒，一般24小時內回覆。如過24小時未有請重send過。

Admin fact check後會開case,搵家長幫手。 完成後會close file

所有家長捐贈金額和小朋友所需的金額和物資會紀錄低，定時紀錄在google，公開給大家。

之前俾手足既上少少物資

光復香港 時代革命

推

推

希望大家幫幫手

光復香港

其實類似channel都好多，樓主會唔會考慮加入佢地？

幫手推文

[/quote]

幫幫手 感激

會唔會同其他channel做個整合？

樓主好有心

錯不推 補推

聯絡其他channel?

建議搵一搵admin, 有好多唔同大大小小既家長channel

會唔會可以搵個最大既channel做fc, 分流case去唔同channels?

Push

好 多謝建議
去搵其他傾下先 謝謝

我都明，睇下有無手足有需求

有個建議 不如直接家長對有需要人士 而唔好一個admin儲哂成舊錢 廢事比人話洗黑錢
@goldmoneyfkinggiveu
師兄交流下

好多類似嘅channel
但好似無乜協調

同意
新Channel 好難行落去
有唔少舊Channel都收咗檔

謝謝 建議，contact緊

幫推

第一單完成，謝謝家長